求全身身體檢查介紹

話說一年之老豆走左
老母親身體都唔係幾好,所以小弟想請呀媽做個詳細身體檢查
想由頭check到尾,最近成日話個肚有d痛,真心驚
預算10000內,唔知有冇d有經驗巴絲分享下

身體檢查可以超多野天價都有

你想檢查d咩先得嫁

唔好意思，阻你少少位
祝伯母身體安好，冇病冇痛

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

全身但10000內